想見你官方出廣東話版MV

真係估唔到官方會出 雖然啲詞少少怪 但好有心

廣東話版係周耀輝填詞
啲詞幾靚，個人認為貼劇情過原版添
不過聽慣左普通話版所以覺得順耳啲

香港觀眾太多

國詞版無得輸

係國語 唔撚係普通話

但真係聽慣左國語 一聽個腦自己播國語版